Evidence školy
==============

v App\Model je 
fasáda(facade.php), 
strategy(strategy.php) 
bridge(bridge.php)

strategy a bridge má v sobě víc class.. mohl jsem to lépe rozdelit, ale nechal jsem to tam pro lepší znázornění návrhových vzorů.

jsou tu dva presentery (pro znázornění použití fasády
- homepage který vykresluje všechny data z databáze 
- api který vypisuje json článků 